今日搞手點樣彈出彈入

係PPRB / 5毛 搞到我地誤會自己友定點
定搞手係真身狗???
我就覺得自行決定去唔去

想問問
好多人吹風話要去
又有好多人吹風話好鬼
我就決定推多幾個TWITTER